希望各位罷買係cctvb 落廣告嘅廣告商產品

要斷cctvb 米路

有乜
真心唔知

一台獨大,叫人唔落廣告冇乜可能

叫人睇多D viutv 或討論下viutv 節目好過啦
支持佢對手D廣告商咪減少tvb 廣告成本囉
下下叫罷買 件事凋淡左後咪又係回復原樣

垃圾tvb 幾時收皮